口號

見到一班係度玩口號嘅，真係好撚好笑

睇見啲乜乜之鋒走得快過你，留低一班傻仔，又要驚，又要玩，做乜鳩啫